空姐幾歲要退役

幾多歲？同埋退役之後做咩工？

28前 個時都未嫁人 可以做雞

等我仲on99問人之後做咩工